銀行電匯兌Yen平啲定去🇯🇵先境外噤平啲？

同價嘅話都爭咗個手續費啦

仲要提款每筆都有上限

你分幾次提先夠用，手續費都幾十了。

我見係日本撳一次都係75/108円手續費
又方便又平

你用幾百萬港紙換 Yen 先諗呢個問題啦

貢串

香港銀行都收㗎
即係畀兩份手續費

佢講得啱啊
你換果少少
差距都唔夠買罐汽水

好啦

係喎 原來收$15-20

而家少好多人用ATM換YEN啦
2015年去日本7仔單次提款最多可以拎20萬YEN
2016年因為假卡事件降到5萬YEN
所以香港換好先方便過去日本用ATM, 唔駛日日落7仔

你搞笑咩

又唔係比唔起charge 收埋香港個浸又點